喚醒媽媽歷險記

我阿媽喺一個月前仲係一隻藍絲，我每一發夢佢都會係咁鬧我叫我唔好發。之前612夢入面啲兄弟就咁攞遮掟狗佢都喺度話啲狗好慘唔應該咁樣俾人對待。但多得咁多巴打整長輩圖，所以我可以係咁send啲野俾佢睇，又成日cap低啲犬隻醜惡史俾佢。跟住去到前幾日新城市事件之後，佢竟然轉咗口風佢竟然喺度屌柒班狗話佢哋抵死，跟住又冇鬧到啲兄弟好暴力，話係俾班狗迫出黎。聽完之後真係好感動一個月以黎既付出終於冇白費。

就算屋企無可避免要睇TVB都好，都要keep住俾佢哋睇事實、真相，不停咁send佢哋就會明白岩既人到底係邊一面。希望各位巴打可以繼續努力，喚醒屋企兩老，醒得一個得一個！

同埋唔好再話擔心民意逆轉啦而家連我阿媽都鬧班狗仲驚咩民意逆轉呀？